政總外情況

我都知知係其他po留言無乜用

上面個吖嬸情緒有啲問題 再比佢企前面驚佢會影響到跟住落黎嘅情況

推

無謂比一個人搞到影響成team人